{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_009855",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.menupan.com/restaurant/onepage.asp?acode=H201522",
        "collectedDate": "2023-11-14",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "음식점",
        "title": "잘돼지왕뚜껑삼겹살"
    },
    "text": "チャル豚 特上サムギョプサル (잘돼지왕뚜껑삼겹살)\\n\n江原道束草市校洞977-8\\n\n韓食-サムギョプサル , 11:00 ~ 24:00 , 年中無休 , 68席/部屋:部屋なし , 束草グルメ村に位置する'チャル豚の王蓋サムギョプサル'は肉を焼いて食べる焼肉店として有名です。 大きな板で釜の蓋のようなグリルで肉を焼き、野菜と一緒に食べると味が幻想的です。 皮付サムギョプサル、サムギョプサル、肩ロースなど質の良い生肉が用意されており、新鮮な有機材料を使用して安心して楽しめます。 お肉を釜の蓋の上で焼いて食べる経験は他の食堂ではなかなかないでしょう。 また、出来上がりの肉料理を仕上げに、大きな板の上でチャーハンとして楽しめる点も魅力的です。 このようなユニークなアプローチは束草でしか見られません。 そして約束された時間内に安定的に料理を提供する信頼できる食堂です。 束草で急にお肉を思い出したら、「ジャル豚の王蓋サムギョプサル」を訪ねてみることを強くお勧めします。",
    "QA": [
        {
            "question": "チャル豚 特上サムギョプサルの営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "チャル豚 特上サムギョプサルの営業時間は11:00から24:00までです。"
        },
        {
            "question": "チャル豚 特上サムギョプサルは何曜日も営業していますか？",
            "answer": "チャル豚 特上サムギョプサルは年中無休で営業しています。"
        },
        {
            "question": "チャル豚 特上サムギョプサルの座席数は何席ですか？",
            "answer": "チャル豚 特上サムギョプサルは68席あります。部屋はございません。"
        },
        {
            "question": "チャル豚 特上サムギョプサルはどの地域に位置していますか？",
            "answer": "チャル豚 特上サムギョプサルは江原道束草市校洞977-8に位置しています。"
        },
        {
            "question": "チャル豚 特上サムギョプサルではどのような肉料理が楽しめますか？",
            "answer": "チャル豚 特上サムギョプサルでは皮付サムギョプサル、サムギョプサル、肩ロースなど質の良い生肉が楽しめます。"
        },
        {
            "question": "チャル豚 特上サムギョプサルでは何を使用している材料ですか？",
            "answer": "チャル豚 特上サムギョプサルでは新鮮な有機材料を使用しています。"
        },
        {
            "question": "チャル豚 特上サムギョプサルではどのように肉を調理しますか？",
            "answer": "チャル豚 特上サムギョプサルでは大きな板で釜の蓋のようなグリルで肉を焼きます。"
        },
        {
            "question": "チャル豚 特上サムギョプサルでは他の食堂ではなかなか味わえない経験ができますか？",
            "answer": "はい、チャル豚 特上サムギョプサルではお肉を釜の蓋の上で焼いて食べる経験ができます。"
        },
        {
            "question": "チャル豚 特上サムギョプサルでは料理の仕上げに何が楽しめますか？",
            "answer": "チャル豚 特上サムギョプサルでは出来上がりの肉料理を仕上げに、大きな板の上でチャーハンとして楽しめます。"
        },
        {
            "question": "チャル豚 特上サムギョプサルはどのような特徴を持っていますか？",
            "answer": "チャル豚 特上サムギョプサルは束草グルメ村に位置し、肉を焼いて食べる焼肉店として有名です。また、約束された時間内に安定的に料理を提供する信頼できる食堂です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 321,
        "QA": 542
    }
}